點睇火木八？好似好多人食

真心唔明點解咁撚多人食依間垃圾
D 野又唔係抵食 又少野食 服務態度差到極點

話說頭先我個fd諗住去cwb 食依間垃圾
點知一出lift 比個新移民呀嬋waitress 嚇窒左
佢勁大聲鬧個女仔客 係咁大鬧死八婆x n 咁多次
仲話人地冇錢食唔好黎 仲要惡形惡相
心諗 大仲以為去左茶記

真係第一次見咁既服務態度
人地睇完唔岩食 咪走囉
唔通仲要比錢食受氣 仲要養埋你條廢柴咩 都憨鳩

利申：平時都唔點食泡菜野 食日本野多

垃圾嚟
上次兩個人食左九百蚊

去過第間木八食 服務都真係好差 個個閪口閪面 屌

狗也不屌

未食過 見到d 臭閪都唔想幫襯

我上次2個人食咗7百幾, 心諗之前D 平set 去哂邊

服務仲勁差, 叫極都無人serve, 明明有5,6個樓面

啲崇韓mk鍾意食

晏晝lunch 都還可以

晏就下午茶都仲可以
夜晚就不了

香港有咩有質素嘅韓燒

真係唔抵食，上次同friend食碟肉少到仆街

垃圾

上次夜晚去食 服務態度好好喎 不過啲野食同價食唔成正比 唔會再去

lunch 啲嘢還可以 dinner不了

服務ok
但份餐又少又貴
不了

有次約fd去呢間太子分店，係夏天黎，點知成間野壞晒冷氣，全間鋪要吹風扇，啲食客走出嚟個個話唔好去呀好難頂，你想像下咁迫嘅地方食韓燒但無冷氣會點？ 我地即刻去第二間

上年年尾係瓊華個間都係， 勁Q 熱 問佢開大個冷氣佢話已最大個冷氣壞壞地， 未燒我地都已經熱到除褸 , 啲仔態度好啲， 女就串柒柒咁

午市都可以接受

去過旺角個間真係麻麻地 又焗野食又少叫極人都唔黎
但tst個間我去過好多次都係好服務 姨姨經理都幾好
午市好抵食
晚市燒肉可以任加芝士同蛋我覺得好正
燒厚切五花楠同有燒牛肉都好味
非打手 去過好多間韓式燒肉店都係覺得呢間最好食

木槿花個啲先食得
其他韓燒都 最好食個間已經執左 叫梨花園
但都唔會再食韓燒 食日式咪好地地

梨花園都好食 唔係呀嘛

以前係開係尖咀k11附近大廈上面個間喎
你食過未架？蔡瀾常去食店之一
係香港頭幾間韓國菜餐廳 一定正宗
一上枱就十鳩幾款傳統小碟 炑八呢啲就得兩款
啲牛肋骨依家無一間韓燒拍得住

不過頂唔住租金摺左 好可惜

富撚

去半島食都得喇喎